母親節根本就係性侵下的副產品，希望女權正視

唔爭氣咁 笑左聲

駁唔到

老納好波

今次高質

其言也善

衲dee

此帖必火

母親節啲廣告成日都話要歌頌老母嘅偉大，因為佢哋任勞任怨做家務煮飯又剩眠乾睡濕咁湊大我哋

實情就係睇唔起女人 因為佢哋只可以係屋企照顧仔女 完全就係扼殺女性獨立自主嘅人格，絕對支持女權團體屌到冇咗呢個節日為 止

聖誕節先係

三八婦女節呢

視女性為生育機器可恥

38

ho ball

納dee返嚟啦